同老婆講「你知唔知有D囡囡D腳趾好靚好似BB咁」，點知佢嬲左我

佢話「咁你即係話我腳趾似暴龍咁啦下化!」
已經三日無彩過我了
點拆?

老實講
啜過幾多條女腳趾？

跪玻璃啦

唔講唔教你拆

0

唔係仔仔